Во всех задачах: 

1. Должен быть чистый код, соответствующий правилам оформления, которые 
обсуждались на занятиях. Также код должен быть оптимизирован (т.е., например, если можно что-то выполнить за один проход по массиву, то не надо много раз по нему проходить). 

2. Нельзя использовать какие-либо библиотеки, не связанные со сборкой проекта. 

3. Для второй задачи настроить сборку проекта (webpack+babel) 

***Задача No1***
 
В данной задаче нельзя использовать возможности ES6+. 

1. Создать функцию-конструктор Shape с полем color (строка с цветом в HEX формате) и методами draw (этот метод возвращает строку) и getArea (этот метод возвращает 0). 

2. Создать следующие функции-конструкторы, прототипно наследующихся от Shape: 

   1.Line с полями startPoint (массив из 2 чисел) и endPoint (массив из 2 чисел) и методом getLength 
   
   2.Rectangle с полями length и width и переопределённым методом getArea 
   
   3.Circle с полем radius и переопределённым методом getArea 
   
3. Создать следующие элементы: 

   1.Синяя линия с начальной точкой [2, 15] и конечной точкой [-13, -8] 
   
   2.Зелёный прямоугольник с длиной 5 и шириной 12 
   
   3.Красный круг с радиусом 6 
   
Для всех этих элементов вывести их площадь. Для линии вывести её длину. 

В качестве результата выполнения задачи необходимо предоставить используемые файлы (.js). 

***Задача No2***

1. Дублировать первую задачу, используя возможности ES6+. 
2. Разбить классы по модулям (Shape - в одном файле, остальные классы - в другом).
 
Создание и вывод элементов должны быть в отдельном файле. 

В качестве результата выполнения задачи необходимо предоставить используемые файлы (.js, .json). Файлы устанавливаемых пакетов (всё, что в папке node_modules) предоставлять не надо. 

